2628及1398集氣區

利申

2628, 2000股@24

1398, 8000股@6.58, 10000股@6.01, 12000股@5.24

兩隻高位都無走到， 衰貪心

2628 2000股 24.1

你目標價睇幾多

25.35走哂了， 執2k多少少

2628
內在價值都$26.5

A股進入牛市，中國宏觀經濟改善，有望跟美國加息，2628投資表現持續改善中，應該有排升。

除非股災，否則我會一直持有，望a股牛三時可升到50蚊。

2628@2000 23.5 24.9走左 早得濟走

今朝1398最低5.82, 如果入左， 就fatfat

工行
淫獸有大師祝福 唔敢call

如果聽日1398落返D, 大家覺得咩價位可以撈底?
基本上，佢業績唔會有問題, 而家只係金仔嘅潛在風險姐

工商銀行﹙1398﹚公布截今年6月底止中期業績，股東應佔利潤1,529.95億元﹙人民幣‧下同﹚，按年升1.85%，基本每股利潤為0.43元。不派息。

期內營業收入為3,367.39億元，增長2.4%，其中利息淨收入2,509.22億元，增長7.1%；淨利息差和淨利息收益率分別為2.03%和2.16%，按年分別下降4個基點和5個基點。非利息收入858.17億元，下降9.4%（其中，手續費及佣金淨收入下降6.2%） 。

吊佢老母, 業縝付合如期都唔撚升
今日賣左12000股1398, 仲有18000股

2628 target $30

太大想頭, 有27都偷笑